想搵對籃球鞋

如題，想買對hyperfuse籃球鞋
以前打波著開hyperfuse 2012
行咗好多間鋪都搵唔到有hyperfuse
想問邊到有類似嘅款賣定已經無出

好好著